［召喚攝影撚］窮人想玩攝影是咪天方夜談？

講緊專業嗰隻唔係玩玩下

正皮=窮人只可以含撚
負皮=攝影面前人人平等

係
但成個過程好開心

利，窮苦學生

咩叫專業先

想做職業，去柴灣跟番幾年先講
自己出部機 鳩fingfing 冇撚用

最基本要搵到食啦